# Le jeu du pendu

## les regles

- [ ] piocher un mot dans le dictionnaire
- [ ] tant que l'utilisateur n'a pas trouvé le mot ou nombre d'essai max, on lui demande une lettre ou le mot complet
- [ ] fin de partie
